屌你老尾林鄭， 我點保持1.5米呀

咁好心地嘅女仔

好明顯係大媽臭汗波

一直希望遇到呢啲事

睇個嘴都唔開胃

生得高啲 夾腸 架車停下停下 磨吓磨吓

佢個高度啱啱好可以成個頭室哂落去食波餅

你真係好撚肌餓

兩個都冇口罩舊圖？

架車都唔撚似香港巴士

c9

。。。。

開係時事台做乜？

成個李健仁咁